其實係咪應該再一次寫宣言向國際呼喊？

七一宣言咁有有感染力亦同時為呢場運動定立左五大訴求
咁我地係唔係應該係時候再寫一篇宣言，重新向國際呼籲，希望佢地支持香港人爭取民主自由？

更重要嘅係呢段時間「大專學界國際事務代表團」去左美國遊說國會通過美國民主人權法案，如果我地新嘅宣言係以美國獨立宣言嘅核心去撰寫，重新主張香港人追求嘅野係同美國獨立之時所追求嘅野一樣，會唔會令美國國會嘅議員更有共鳴？

我自己覺得美國獨立宣言最核心就係呢段
We hold these truths to be self-evident, that all men are created equal, that they are endowed by their Creator with certain unalienable Rights, that among these are Life, Liberty and the pursuit of Happiness.
—That to secure these rights, Governments are instituted among Men, deriving their just powers from the consent of the governed,
—That whenever any Form of Government becomes destructive of these ends, it is the Right of the People to alter or to abolish it, and to institute new Government, laying its foundation on such principles and organizing its powers in such form, as to them shall seem most likely to effect their Safety and Happiness.

國際戰線好重要
為十一送大禮做準備
唔識英文唔緊要 有方法
求下你哋幫手每日用10分鐘做多一步
養成習慣就最好喇 唔該啦
立即下載 Twitter
去文宣gp/其他Twitter手足到攞圖
tg:

(我暫時得呢兩個)
Retweet+like記者/議員/其他人嘅post
揾#HongKong/#HongKongProtest就有好多
或者直接Follow#HongKongFreePress
#JoshuaWong #FreedomHK 呢啲
去對家/不利消息到po文宣圖
揭示黑警過分使用武力
捉細路仔 打老人家
捉平民 放黑社會 保護撕紙狗

以下係一啲可用嘅圖

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

百日宣言

七一宣言全文：

各位香港市民，
我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。
香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。
現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：
我們佔領者，要求政府完成五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
血債血償 殺人填命

Push

見原po無乜人理 就做吓打手周圍貼啦
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言